贏！贏！贏！ 習近平宣告中國脫貧攻堅戰取得全面勝利！

習近平宣告中國脫貧攻堅戰取得全面勝利

國家主席習近平，在全國脫貧攻堅總結表彰大會上發表講話，宣告中國脫貧攻堅戰取得全面勝利，現行標準下近1億農村貧困人口全部脫貧，832個貧困縣全部摘帽，12.8萬個貧困村全部出列，區域性整體貧困得到解決，完成消除絕對貧困的艱巨任務，形容是中國人民、中國共產黨及中華民族的偉大光榮。

習近平：精準扶貧是打贏脫貧攻堅戰的制勝法寶

習近平說，精準扶貧是打贏脫貧攻堅戰的制勝法寶，開發式扶貧方針是中國特色減貧道路的鮮明特徵；習近平又特別向參與和支持脫貧攻堅的香港、澳門、台灣同胞及海外僑胞，及向關心和幫助中國減貧事業的各國政府、國際組織和外國友人，表示感謝。

汪洋：困擾中華民族幾千年的絕對貧困問題解決

全國政協主席汪洋致辭時表示，經過8年持續奮鬥，中國的脫貧攻堅取得全面勝利，困擾中華民族幾千年的絕對貧困問題得到歷史性解決。

大會向10名個人及10個組織，頒授「全國脫貧攻堅楷模」榮譽稱號，他們逐一上台，從習近平手中接受榮譽。

解決有問題的人等於解決了問題

殺哂啲窮人咪得囉

自己宣佈脫貧
睇黎195x年既情況會重演

根據《2019年香港貧窮情況報告》，2020年香港貧窮人口為1,490,700人

有冇人打去問陳茂波, 香港幾時會配合國家政策將貧困人口減到0人

消滅貧窮人口？

急撚住打飛機
根本冇人信
只係會呃到部分中層支那狗

無錢先叫窮人 中国又然

冇人信

呃到部分

以後再有NGO叫大家捐錢俾大陸山區兒童，大家就要記住習主席嘅說話啦

但同時呃到唔少白豬

現行標準下近1億農村貧困人口全部脫貧

真

成億脫貧 仲係發展中國家???

中國是發展中國家呀

中國係全球第二大經濟體

個腦要咁樣切換多兩次真係會思覺失調

中國脫貧攻堅戰取得全面勝利

共產中文真係好7

現行標準
個龍門可以隨時搬

點樣可以又發展中又冇窮人

是撚旦啦

量子龍門啦依家.
同時存在係幾個地方架.
搬都唔洗搬

其實唔難 同「男女平等囉」 + 「喂你係咪男人黎架」 一撚樣

香港脫離左中國......條數

WFC

唔係呃
係製造輿論事實
因為8月後開北戴河會議
今年理應要傾掂數下屆邊個接任
就算習總要永續都要拎政績出嚟

敵 SOR, 貧窮, IS DOCTOR LEE

幾千年嘅皇帝都唔忍心落手

三贏
win win win
winwin更進一步

好感動

恭喜強國，以後有乜地震水浸可以唔需要人幫

咪呃到班窮人囉

強仔係咁先

习帝說脱貧，貧就從蚑国脱了出來。

李克強有無野講？

我係中國人呀屌

往後一切捐助大陸嘅慈善全部當詐騙論

富同窮係相對
肺炎搞到全世界窮曬
相對之下中國人應該無咁窮

無衝突㗎
1000蚊都係脫貧

月入100已經唔係窮

自損八百 傷敵一千

將貧窮線Set到只要有收入等於唔係窮人就得，d丐幫只要有人比錢佢就唔係窮人。

心中富有就唔係窮人

生存緊就唔係窮人

早牌先有個想食士多啤梨既實況主餓死左
到底好唔好意思出呢啲新聞

又輸

再有NGO 叫捐山區兒童，咁即係散佈虛假資訊，分裂國家，好大罪

屌攻咩撚野堅

宣布中國成為已發展國家未
咪再拎國際利益啦

咁仲係唔係冇人信

香港特區政府搞港獨分裂國家

nicolas cage忍笑.gif

傻閪支国

832個貧困縣全部摘帽

摘帽？

呢啲時侯梗係話兩個制度唔同 唔可以相提並論

永遠勝利持續勝利

窮既都唔係人

到底點先算係脫貧？呢條線真係可圈可點

又贏

盡責任 舉報呢啲NGO

就連美國都大把窮人

自欺欺人

雙重思考無聽過？

屌你又岩wor

雜種好撚樣衰唔好再改

中國萬歲

小馬雲有救啦

以後中國人係咪唔可以呻窮

貪窮線係月入十蚊人仔？

你覺得似，我唔覺

天生就贏

條貧窮線點定

咁即係唔再係發展中國家啦？唔洗再國際援助係咪？
厲害了

呢張key得唔好
同埋唔好搵mj 黎key
拎隻雜種黎侮辱mj

洗講政績咩
利益集團,強盜黎既
邊個拳頭大咪上去lam多d錢,邊個影響到佢地賺錢咪殺左佢

窮人都唔撚信啦

冇窮人點顯得你富

好啦、強國終於脫貧！
日後就算有天災人禍，都唔洗人哋捐款、插手干預、醒。

老老柒柒班真窮人連自己被脫貧都唔知啦

咁重駛乜人哋捐錢

攻咩堅? 皇馬定巴塞?

你高估咗
之前台灣蘋果有報，38元台幣

【中國式脫貧】宣布全面脫貧只為宣傳維穩 日收入38元才算「貧困」

咁咪勁

由強仔公布到依家唔咪好耐就脫左貧

物理脫貧

咁好消息，牆內班韮菜知唔知㗎?

讓一部分人先富起來-

有羞恥心點做共匪？ 想像吓佢哋一日要殺幾多人

微博成堆留言食左誠實豆沙包

全支那人買GME咪脫貧囉
支畜又贏

同科興疫苗50%有效率一樣，啱啱過界，過咗條貧窮線多一毫子都叫脫貧。

Doublethink

發大達國家

厲害了支那狗
依家全部都咁有米，支那強大了

嘥鳩氣
你唔捐淋病同一眾狗官都自動幫你捐
咱們都是骨肉相連血濃於水的中華同胞

咁先好，咁即係有咩天災都唔駛捐錢
政府都唔理由再捐

習大大支持港獨

唔止 仲有班係香港既弱智藍絲

超英超美

武肺大清洗確實成功

點會唔知
仲大事宣傳添

新華網

CCTV

2021 全面進入小康社會

不過今次包埋香港，
走難嘅話要游水去台灣，
仲有飛狗幫你被送中

支那一方面又話自己係超級強國
一方面又話自己係發展中國家繼續呃著數

中國人心中富有

三和大神係咪比人殺晒

幾時收番公屋/ 綜援?

條友係咪曲線㗎

進攻型中堅，通常打防反用。

We柒朋友圈祝賀緊啦

中陸人最大財富係心中有習主席，所以冇窮人

中國特色

一覺睡醒,原來我就脫貧了
習近平真偉大

咁撚富有就咪攞窮香港每年80億啦屌我要換 iPhone12

已封鎖會員 - swrd

花式漂白

韮菜唔係人

五，四，三，二，一，脫貧了，yeah

掛機升lv手機驚D fd

班白左成日同五毛小粉紅圍爐

咁就唔可以當發展中國家啦
唔加佢老味關稅即係玉華

點攻堅啊
攻擊了他的村落？

香港獨立咗

你知我知白豬唔知

恭喜曬喎

習大大攪港獨？點解我仲係咁窮

真香港人好窮，仲有好多在異地仙都唔仙下，既然號稱同胞就快啲接濟我哋啦～

大國勃起

唔洗你信，亦無諗過呃到中層。
只係要全部人口風一致。
你仲敢話自己窮就係危害國家安全。

仲有6億人生存到bo。
姐係佢地唔係貧窮囉。

倪匡表示冇講過
佢好尊重妓女

大陸貧窮中位線係幾月多？？？

第一次睇
笑到我傻

因脫離貧窮女士不用再幫補家計 縣內的男士可以摘下...

自己作埋佢

成段所謂新聞ＱＵＯＴＥ返俾佢地睇